[香港再被超越]深圳女上地鐵電梯突塌渠蓋 跌入集水井受傷

昨日上午10時許，一名深圳女乘客在地鐵3號線翠竹站C出口通道電扶梯前準備出站時，因踏上損壞的井蓋板而跌入集水井中，同行乘客及其他乘客立即合力將她拉起。事發後，車站人員立即趕到現場並陪同其前往醫院就醫。經醫院檢查，受傷乘客手部、腿部等處擦傷，經醫院處理後暫無大礙已出院。

事件發生後，深圳地鐵當局全線檢查電梯集水井蓋板，並對事件中受傷的乘客誠摯致歉，對在事件中及時施以援手的乘客表示感謝。同時，針對此次事件的發生，當局將在查明原因，展開調查，必要時會向涉事單位問責。

附合國情

港資相關？唔好跟車太貼

3號線唔係龜鐵營運

幾年前有單行人路突然有個大洞跌左個落去, 唔知點解係有熱水定係有水蒸氣, 好似死左...

之前吹到深圳今年超越香港

港鐵係4號線

屌你好似睇緊老夫子咁

咁即係跌落去嗰個一定係大番薯

人類補完計劃

識走捷徑